陳沛然單野 佢一人承擔有咩用？

又唔係佢爆 但佢話一定唔會爆 爆料人出黎
姐係包庇爆料比警方果個人
點解仲當佢神咁拜？
你話攬哂上身 姐係我地係咪可以當佢係爆比警方果d人咁？
唔係話你攬哂上身就攬哂上身
好地地求醫比人過一棟 仲比人拉左 唔係講玩
包庇果班賣市民果班 下次都會一樣

誠信問題

爆料人講緊爆料比佢果個人，你訓醒未

到底係醫護爆料比畜牲
定畜牲私自拎左資料
定係畜牲真係有途徑直接拎到資料都未知

以我所知就係啲龜就一路可以行口門拎資料
而就有爆料人爆咗有依個後門出嚟
然後陳就係補依個爆料人

我欣賞佢承擔責任
但係佢咁大聲講 拎英雄光環 果班賣市民果班仆街先係真正要追究既人
姐係十幾個人殺撚完人 是但搵個人出黎話攬哂上身 咁就得？

咩事
如果係爆料比警方
會唔會指證個系統出黎
好明顯係睇警狗唔順眼
先會匿名話比陳沛然知

弱智

咪先，就算你呢都三個情況都好 呢家無啦啦有條友出黎話攬哂上身
姐係包庇 爆料人/畜 姐
真正要追究既人都係兩者其一
就算個人幾有地位 都冇用
真正害人既人都冇比人拉到
再者 咁樣拎住光環比人拉 又判少d
呢家佢明攬自己人
好地地去為示威 受傷求醫 要比人秋後 呢家係真係有人比人拉 任佢地判
公立醫院已經冇哂成信 唔係話攬上身就解決到

樓主弱智就去驗腦

你讀書時閱讀理解係咪通常都唔合格?

閱讀理解零分

岩岩先發現原來我回緊個弱智既，屌尻佢樓主個腦一係生草，一係就0.3

same
樓主係咪理解能力有問題

個爆料人係自己去查個system,
唔係比完資料黑警再爆岀來

原來我7左 以為有人爆料比狗

係驚呢個爆料人俾人秋後算帳，
所以陳醫生話自己會保護佢

樓主庇護工場出黎？

你睇新聞係咪睇TVB
差佬話啲資料係醫生俾
醫生話無俾過資料差佬
覺得有古怪自己查
發現差佬可以自己login拎資料
阿議員係攬緊班醫生有醫德
你一係乜都無睇過就出黎吹水
一係就睇得愛國新聞太多

一打

見到爆料人 以為係爆了比警方果個大家唔洗理我 去繼續做自己野啦 垃圾post黎

竟然有人睇唔明佢保邊個人

保護 資料提供者
唔係下次邊個會俾料你